呢幾日一開熱門睇，起碼有幾個post講冧水壩

個個都越講越興奮其實三峽大壩崩潰呢個話題都講咗好多年

話你知點解呢度叫連燈啦，就係因為你哋期望太大，所以先失望越大
依家淪落到日日都要J大紀元同新唐人呢d媒體咁。佢地反共係一件事，但係有冇吹水成份又係另一件事

到目前為止，都只係可以確認到中國暴雨成災。但係大家已經諗緊水淹7軍個情況，我建議大家開個三國無雙玩下算。

唔係話唔可以FF，但係打飛機打得多你都辛苦啦，適可而止。倒不如趁天氣好，落街做運動強身健體，尤其係暑假

樓主係五毛熱狗阻人打飛機

隔離post有巴打話三峽缺堤裸跑，不如你跟機啦

其實好悲哀，為左令自己個心舒服d，寧願信大紀元、郭文貴等等

同藍屍睇央視、文匯一樣

［行動Post］7月11-12日全香港要人

算啦 連登用黎9UP下嫁炸

我都有資格做被熱狗嘅話，咁應該都係一個榮耀

咁就一世

有邊個唔想神仙打救，問題係未冧先hi，做咩啫

連登仔會話冧左都唔會報, 打飛機要打到盡